宜家係咪無政府狀態？

到底林鄭去左邊？

係咪要幫佢報失蹤人口

yes 被中聯辦軟禁緊掛
分分鐘中共遲啲搵警察做特首都未定

軍人政權實行中

軍政府狀態

好不安

執左笠

林鄭其實係盧偉聰嘅扯線公仔，警權比林鄭政權大

去禮賓府搵佢

而家政府運作如常，而警察既權力凌駕其他所有部門

宜家係黒警嘅狀態

中共同中聯辦想輪姦林鄭個妹仔？